私了爆頭唔夠架

下次做得更好

依家出面警暴橫行，
你哋班冷氣撚仲係度施施然睇live?

同我上twitter做國際戰線
已經唔駛你行，撳掣打字都唔得？
入 /task1 接任務
－－－
1.
2.
3.

請佢飲酒食煙

爆J

爆丸

Weekend Ballbuster

爆J 爆J

👀👀👀👀👀👀👀👀👀👀👀👀👀